[求指教]12日夠唔夠玩哂荷比德？

6月諗住自己去歐洲玩下
但最多淨係請到12日假（包六日）
12日夠唔夠玩哂荷蘭德國比利時？
定係會太趕？
有無巴打有經驗應該點分配時間好？

唔該各位巴打

計落地？
答飛機都無左2日
10日三個國家我覺得你不如簡德+1個算。

12日夠唔夠玩晒日韓台?

如果priority係想平玩，邊兩個會好d?上網睇好似德國交通貴少少

淨係德國都唔夠玩啦

比利時咪撚去啦

點解咁講？